★[支援IT]政府設IT劏房，面積 18 平方米，月租 8,000-10,000 ！

為挽留創科人才，港府將以注資及提供擔保的商業貸款形式，向科學園斥資8億，興建一幢18 層高的「創新斗室」，提供500個單位，供海外科研人才租住。新建的「創新斗室」面積約 18 平方米，料2020年落成，屆時月租將介乎 8,000 至 10,000 元，為市值租金六成。

大樓地下及閣樓將提供共用設施，例如供閱讀電腦及電子遊戲用途的康樂室、 健身房、洗衣房及休息室等。

為挽留創科人才
為挽留創科人才
為挽留創科人才
為挽留創科人才
為挽留創科人才

又係地產項目

陳云根 is watching u
蓋青入

18平方米，即係200呎左右，仲要係益鄰國人都唔益你

笑到收唔到聲

18平方米黎挽留人才
搵鬼理

外國啲狗屋

係挽留"海外"創科人才
海外？定国內？
香港學生快D讀IT，stem

狗

支那鬼都唔住啦 200呎

最後變成偽豪宅賣俾港奴，200尺售700萬有海景，瘋搶

腦魔=奶波魔

Agger